{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027583?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 LX22풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 LX22ペンションは加平店と楊平店に分かれています。 プールビラ1、2号の客室は、個別の屋外プールとテラスがあり、施設が異なるため、比較後に予約してください。 未成年者は入室できず、入室規定を破った場合、払い戻しなしで退室措置となります。 予約人数に追加人数が発生する場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションはペットと一緒に利用できますが、ペット同伴時に入室が拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が誤って反映される場合は、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約の際の特典として、個別バーベキュー利用と暖炉をご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は15:00から22:00までです。 バーベキュー筒、炭、グリルの料金は4名基準で30,000ウォンで、4名以上の場合は50,000ウォンです。 一軒家の客室では、児童と乳児を同伴する際に安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFi、暖炉を利用することができ、利用時間と料金は公示期間によって異なります。 プールビラにはプールがあり、営業時間は天災地変や天候によって調整されることがあります。 屋内および屋外の個別プールがあり、利用料金と注意事項は詳細ページでご確認ください。 泳ぐ場合は水着やレシガードを着用していただく必要があり、個人用品は個別にご用意してください。 常備薬とアメニティはペンションの状況によって変動することがあります。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "LX22ペンションは何店舗ありますか？",
            "answer": "LX22ペンションは加平店と楊平店に分かれています。"
        },
        {
            "question": "プールビラ1、2号の客室は何が特別ですか？",
            "answer": "プールビラ1、2号の客室は、個別の屋外プールとテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入ることはできますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、入室規定を破った場合、払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が発生する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションはペットと一緒に利用できますが、ペット同伴時に入室が拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "直火で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15:00から22:00までです。バーベキュー筒、炭、グリルの料金は4名基準で30,000ウォンで、4名以上の場合は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはプールがありますか？",
            "answer": "プールビラにはプールがあり、営業時間は天災地変や天候によって調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に何を準備すればよいですか？",
            "answer": "泳ぐ場合は水着やレシガードを着用していただく必要があり、個人用品は個別にご用意してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 753,
        "QA": 529
    }
}